(蘋果cls) 其實有冇人會買實體報？

$10 份， 每日買一份， 其實仲貴過課金佢個app但究竟有幾多蚊落到蘋果袋？